（集思廣益）阿媽誤會左我表哥入左HKU 點那算

是咁的

我表哥佢今年考DSE，今日放榜
佢考得唔係太好，又怕呀媽擔心
呀媽一生人既夢想佢佢個仔入大學
因為佢d親戚街坊都無仔女入到U

今日一早番左屋企時，呀媽係咁問佢成績點，夠唔夠分, 可以入邊間U
表哥心情唔好，是向左走向右走但但同呀媽佢佢去讀藥劑，
之後入房訓較(尋晚睇世界杯通左頂)

表哥起左身，屙完屎之後出黎
發現成家人都好開心，呀爸呀媽叫向左走向右走晒佢d親戚姑嫂話今晚出黎食飯
同個仔興祝入到HKU讀藥劑

依個時候先知拎獲
表哥其實係去報IVE讀藥劑
唔知邊拎個親戚街坊話係香港既大學，只有HKU有藥劑讀
所以呀媽以為佢夠分入左HKU

我表哥頭先打電話比我
問我點算好

每年都要回帶一次

唔讀太空啦？

太空系呢